[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(111) 令和pool人人潛解

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
極限の高みへ！ サイヤの日記念キャンペーン
2019/3/5 〜 2019/3/18 ▼

卡池
2019/3/18 〜 2019/4/2 ▼

2019/3/5 〜 2019/3/22 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

誤中1001

唔該data巴

幫人改名

新手抽呢個POOL幾正

屌你個po名

屌你啦我唔要開潛呀

中m達

抽唔到，唯有換

勁野

留名等悟空日

Rich 就直接抽到中啦肉便Ching

抽親全部都潛解 得一隻新野 但都係垃圾
LR 又未夠石抽。。。

其實係咪應該抽返dokkan pool , 冇bxxx...

冇200石，係咪應該抽 dokkan？

一齊加入令和潛解既大家庭

一起身見到step pool即抽
第2step見到布歐撒旦
又係NX 都係冷靜下再抽

想問下個5steps pool，
啲lr實用度點排，我一張都冇

pool去到21號
爭100石就儲啦

大奬LR 悟與菲同埋LR力比魯斯

DLS, step4本身得天使菲同古拉，都係中天使菲，已經彩星加多一隻

5step pool冇變身比達
都係skip算

抽返超pool ching

生抽b

同你一樣 依家得番二百幾紅幣

我極屬隊長都係得體古拉彩左 結果岩岩第5隻

第6隻先岩

睇埋之後有咩抽先

一樣 而家得返幾十紅幣
不過hero隊齊腳

新手玩左幾日 想問依隻係咪大獎

垃圾嚟

我bx lrx lr龍拳 lr超人 力xxx 技神悟
技紅神悟有冇得再轉

都係忍唔到手

lrf我無

係既 但新手難用 d腳好死

姣婆守唔到寡

賣比婆婆有特殊幣换特殊角色,勁過lee隻多多聲

令和POOL真係好撚仆街 係無哂石既時間出黎
又迫我課金
希望佢出隻我無既LR比我啦

生抽

文強巴,抽左令和POOL未?

LR悟空小雲

等睇包膠

冇石
抽左好似250石下pool，得隻舊札馬斯
Hea住玩而家

唉 大杜2潛

有咩好換

成個pool單吊LRF
中LR波

下POOL我都抽左4次
爆2次玻璃,比隻舊速ROSE黎 真係火都黎埋

依家去搵520,課課佢先

520 買日版itunes點數好似仲平過自己用jcb卡課？

依個我就真係唔知啦
我無用信用卡黎課過

我記得我課5000yen 銀行叩我$38x

頂買520 都係$338

On9 左

講笑咋佢 唔好賣

Long time no see, push pau bro

Welcome back

係的

只係登入，近排d新卡冇張中

破戒課完冇新卡 我屌

仆街,抽極POOL得1隻SSR比我,仲要係力邪波
抽STEP4 就只係得1隻吉連
我屌佢咩
1同2反而好過3同4

唉,我屌佢
最後1個STEP 抽佢變超3 諗住都有多2-3隻SSR出黎比我啦
我真係屌下佢 出隻3父子龜波既悟飯同埋隻LR細路比我
我屌呀

超3跟本係冇用
現在除左中pickup 同紅神 其他都係冇參考價值

爆玻璃都係
要爆2下先有用

爆2下都唔中新野,真係想死

夠400紅幣
諗緊換唔換隻BX好
將佢放落融合隊

Lr杜拉有咩隊可以入？

值

混血 比達系譜 時空

令和去到21號, 儲下再睇下點先,

上次step up 兩隻Lr 杜拉
今次又係
On9?

彩星

兩突咋 想玩下新卡

點敢大你呀
我乜柒都無
超力都過唔到

已經抽到兩隻滿突速35
又送多兩隻
CLS

今次國際版係咪冇step pool

lm

留精

日本事務與國際無關

想問下隻lr斯路可以入咩實用啦隊

人造人

時空隊 變身隊 好似係

首先係要有隻baby

人造人係體17

體17冇人掛

thanks，隻斯路有冇得餵到十技先啪老界?

單吊都咁勇敢
我差兩隻唔同佢博

必中都唔抽？

小號抽20石中咗LR魔人比達
諗緊主號課唔課好 但想繼續抽極pool

你其他彩哂？

最後都係冇抽到
好多都有

仆街 幾百石射哂落新極pool（唔中）
抽到無哂石先嚟出必中

同我一樣 DKLM

中埋體大波
下pool差隻速扎就齊，但唔追了
抽返超pool

頭4個step 中兩張已彩 nx 4x
之後中大波菲 035 速17
差14粒石抽final step

大波菲係體屬果隻？

係

痴線極pool 400石柱都冇

大家彩星黎計體波真係贏打多下only

有冇巴打係上網買日本iTunes card，有冇用開咩網站？

同topic撞到啪啪聲
樓主

一隻40萬攻一隻70萬攻, 你又會唔會講贏多30萬攻"ONLY"?
一隻隊長120%一隻170%, 都係贏多50%攻"ONLY"
一隻每round加一氣一隻出場就爆氣, 又係"ONLY"

生抽一出現，成班潛水人員現哂身

係 典牙 串夠未

lr隨緣 個閪game都唔預佢比好野 得2隻lr都feel到佢會重覆
希望中到035同細布 補齊3世代

角色代號死左link?

大家藍xxx 點組
LR 35/035/xxx/4xxx/紅神悟
不過好低防

大家覺得換邊隻更好?

你拎黎打咩先？除左打土日，要防黎做乜

lr35

睇錯sor

打超激 回唔切血就898

我唔覺得宜家有咩超激會打得死宜家啲隊

撒亞超人都唔落

用黑悟隊打體大波死左次

我有張紅神7達落埋佢?

話說打超35極限去到21lv 已經打唔贏......
一定要有技斯先打到?

用呢d隊打超激都會死既應該就唔係回唔切血問題了
你粒仙豆好矜貴定係你粒仙豆回血有delay

問吓問題點解要搞到嗌交咁?

超激戰真係好撚難先會死
依家係咁易都三四十萬血
除非佢特別出1個新既超激戰係封左隊長技既追加血既%啦

咁有時連車幾個必就死架啦

想知打邊關超激戰用bxxx隊都會死

你要死實死到既
一直唔出必

話時話而家新既超激戰係一round出兩次必
打得痛左

其實以存活能力計，
lrx定bxxx隊高啲

打2次必姐 你正路都會係有隻剋屬既去頂幾次攻 點都唔會比隻被剋既排去比人打得多果到掛?

除非好似打銀髮悟既章咁啦 去到元氣彈果關中必即死啦

bx未死過
lrx搭鬼魂悟格體品就死過一次

final step終於中番好野 速古拉
lr中斯路開右下
原來中彩星左既4x nx係用黎貢獻俾速古拉

其實都唔新 以前爛面岩岩出果時都係連出幾個必
諗住終於有啲挑戰 但之後都冇見過
所以我先唔明宜家啲超激點解會死

bxxx隊好d
Lrx隊 4x，體品/知鬼魂都低防

大家BXXX 隊係點組?

求加好友 1997599331

Bxxx LRxxx LR35/速35 力xxx 4xxx 技品/技紅毛

今次超易

速古拉我都想中
但可惜歪唔到佢

我又係中4x本身已經彩左有凸
想要17/古拉

發你個瘟 混血關有啲難打
第二關佢老豆係知屬
要撞正LR杜dk先易過 但之後大波到好q厚血

點解唔用未來飯

你問我我只會得1個答案姐
未來飯唔係大杜lo

終於俾你可以整到一隊杜拉過超難關

其實超屬都應該得嘅 要搵日試試
我仲諗緊杜舞計唔計好

極限Z 關娜美星果關大家通常打到幾多lv 先停，見d 潛玉長打長有咁

新手上路杜拉格斯都一堆，請教下點樣分係必升定垃圾？

極pool中埋哂啲唔係pool既ssr

貼上黎

兩隊都差隊長
換邊隻隊長先好d
未來定hero隊先

梗係bxxx啦⋯⋯
未來飯已經有上位既技大杜仲換？

Sorry我錯 意思係在等下個pool換未來飯定今次換bxxx

未來大杜 自膠

技大杜你要下次pick up有佢先換到架喎
起碼隔幾個月

等唔切就肯定換bxxx
雖然舊咭但佢係一等一既強咭同隊長

hero隊有兩張免費lr加持算幾平民

都係課金抽抽佢先在決定

大巴時間最後先換都未遲

屌我同你個名咁似

唔駛打咁多，夠彩星就停

77就完

又係1石....有新野打未呀,唔比7石我都比D活動我刷下石呀,差100石夠抽2+1同換NXXX啦

任課

D體力留左係度好耐..
除左每日拎石打幾鋪~其他時間都無上線玩過

仲有6日。課啦!

勁缺知潛玉

我前排刷綠石，刷刷下突然發覺原來我仲有兩隻超一悟未升滿技，而家走左去刷頂上第四關，不過跌卡率仲低過比達，已經全隊比達系譜185%咁入，都好嘅，賣章可以順手儲分

多到射

升咭升到冇晒龜殻

曲線晒

其實好悲哀

點多到射我仲要打潛玉任

黎緊悟空日又係傳說降臨? 我抽到有 200 個黃幣，但一張 pickup 既 LR 都無出過...

應該係
除非3父子卡係免費野

抽唔到變身杜唔會收手, 其他乜都唔抽住

出lr好似出得愈黎愈密

就執笠嘅現象

差不多2兩星一兩張SSR
3星期一張LR

請教LR 神貓點組最FIT?
悟空神次元隊出埋技貓都好似成日唔夠珠出必

先天缺加氣link
最多出埋吉連夾驚異
不過十二氣都已經二百幾萬攻
出到十八氣當bonus 啫

落d加氣support

托波咪fit晒

大波時之界王神

托波有加氣咩
大波界王神同新果隻體雙人界王神

你當儲埋第時一炮過開心就係

國伏做乜鳩

兄弟唔係好多咋喎

菲古 兩隻貓 拿迪斯同悟空
悟飯悟天 好似冇啦下ma

比達

係fb見到，原諒係殘體字

咁即係dokkanar twitter報流料
悟空日唔係出lr
係國伏出新限
我地冇份

姐係前2日講出個張3父子LR係國服出先

樂觀d諗可能係兩樣野分開呢

睇英文版都係話兩張新ssr
lr唔使諗

問題係兩張新限悟天同悟飯點出三人父子龜波
可能放係主動技

係就好,日版可以抖抖

超激wor
即係好似lrxxx lrooo咁超激真限

出左再算佢句2張好難估
好似岩岩純撒比達都有體達同知達
佢都可以話係有2名全新角色DOKKAN覺醒

國伏未有紅coin唔想追卡啊

上次頂傳說同普通有乜分別?唔係好記得

之前Dokkaner 話兩個版本都會出三人龜波氣功LR喎
兩張新卡可能係一張上LR 一張上UR?

抽到頂頂聲

肯撚定係呢套劇場版嘅悟飯悟天
龍珠上嘅對話係杜拉格斯講嘅

lr大波係咪有bug
開完超技連技必殺，個必殺係冇全體攻擊效果

下次更新fix

即係冇乜分別?

好似係平時得一隻封面
上次頂係baby + 三人組 兩隻LR同時pick up

佢唔係想講古拉呀?
講到兄弟,我真係諗唔到有邊幾個

維斯果度12個兄弟姐妹天使

我落神貓+EZA技貓
有時12氣神貓仲低攻過技貓
有二百幾萬咁高咩

個12個無咩需要玩龍珠下話

打遊樂場8,隻17號好煩

要食一下
唔可以擺第2位
我0潛都打到4百幾萬
12氣就200幾

我試下先

鳩估係悟飯悟天lr 爆超必再加埋悟空出嚟三父子龜波

有埋語音就正
悟空：「悟飯，你嘅能量未夠啊！悟天，你都係！唔通冇咗我，你哋就守護到地球喇咩？」

守護唔到

邊隻值得升爆？邊隻唔值得升？

全部卡黎?

新手

終於過到lrx超難關
過唔過到純睇運氣

無

無,重刷la不過lee排d pool
新手唔啱玩

有萬聖節悟格會易d

玩日版啦
200石有幾隻限同lr

我落體悟
好似硬少少

入得鬼悟格 都係貪作暈同閃
咁你搏得 硬唔硬都唔重要

我兩隻照落
封必同暈真係好重要

仲識回血同轉彩畀lrxxx

59%以下即係唔洗發動

親子既隊員好少選擇

點會少呀

唔知會唔會同咭面有齊父子先計
舊三父子3張
未來達杜2張
仲有LR斯路計唔計

我估就係啦
所以應該唔會好多卡

如果真係出得咁戇鳩我無野好講

出組合同劇場hero算啦

丫仲有大波父子

會唔會係可以同時將比達系譜同悟空系譜入隊咁屈啊

你個計法即係LR飯天
其他全部140LV

咁樣出法，國伏好難忍手儲石到四週年

如果計咭面咁LR悟爸都入得喎

FF咋下話

點定義親子？要背景有老豆/仔？

應該堅堅地

睇班leakers講張親子LR仲要係Dokkan限黎
可能又有LRX LRO做柱!?

唔會咁著數啦

收到風超強襲達爸會升上LR入親子隊

邊度sauce
超強襲有upgrade咁爆

認真
超強襲都係時候update吓
除咗16號冇張有用

抽左一周, 出隻 杜舞LR, 唔錯

必中lr都咁多負皮

開潛=正皮
中新野=負皮

屌關你撚事咩

正確態度

終於完成終極扎馬隊

屌你Tur Hehe

嘩...

step pool
最後中LR M達
冇晒石

1173113

1313111
日日都1

1111131
有冇人衰過我

11113113

吓?
我全1喎

仲橙能過我

全1，on lun 9

乜都無就有3 多隻狗就會1

又係1

其實係咪轉左畫面，但唔代表啲乜
記得開頭幾次有布歐
我係131
之後出狗就全1

但真心覺得個畫面好歡樂
如果唔在意個派彩嘅話

有無用? 新手唔太知

有

新手課完一周
請問應該先練知隊定練速隊？

技大杜超隊120%三圍

請問極知係咪唔食超系加成

唔食

其實你最強既隊係bxxx
不過一來你唔齊heros隊既人腳
二黎新激戰你打唔贏

當然你技大杜既超激戰都係打唔贏
所以建議你組超隊升晒比較舊既限咭先

升完lr布蘿利先發現係極力

broly冇可能極屬架
超=好人
極=壞人

之後會洗白(好似係

請問材料唔夠，3隻速ssr應該覺邊隻先？

最舊既超4達

終於7石

果然登入7石代表神運氣

單抽中速扎

阿哥我話你聽
我冇問題

你 我 一個人

唔係好夠火力

屌你再單抽 一突

咁多位大佬
變身black 速扎 lrhehe 力rose
最後兩個位點揀?
杜舞 大杜 知小舞 合體扎

終極扎馬隊

lrhehe一突未彩呀

lrhehe 杜舞 lr波傑克 斬杜 lr斯路

冇銀行大佬
斯路一突 但夾link咩

型就ok,唔使夾

新手想問超4空個隊長技，齊哂兩種的話係唔係都係只食空系譜？

打緊ta隻19變大猿
變左都16分頭,唔變可能14-5

一個鐘

睇黎大家都好壓抑

好驚喎

你報警呀 我唔驚

我知你唔驚

俾我!快D!

你唔係男人黎咩

請問用超四悟空隊，應該升邊D隊員先？

未升既都係垃圾

力35可以一用

蜜蜂包

蜜蜂包唔係話升就升

035 速35 力35 超2悟 包?

035好脆link唔夾又同lr45搶彩珠
用知悟爸算,起碼叫有+2氣

點解爆肝大會頭個幾尾可以咁撚高分? 打三個鐘有2千萬分

狂打最高倍數ok既

唔駛由最低倍率打起?

狂打(可以打到既)最高倍數

有無隊可以快得過體布?

好似係不停用bot打

力大波?

lr果隻

體高攻d 定力高攻d

體高攻d
但力lr果隻打2下
不過而家日版力果隻中左bug
唔識打2下全體

力桃紅 體布 lr布 斯路 m達 達列斯
見過追分既人會咁組去打

我體布頭尾入場都係一秒六....

體大波加LR大波x2搞掂啦其他是但

國際服打爆肝大會有bugs?
入親去唔洗打就贏？

我玩到成100日終於升到上LR，但仲未滿技

冇孖寶咁玩命

我未試過

Boss rush 8 15分

屎忽呢

玩得孖寶都係求3000萬穩定過
追分既一定係用鬼入多兩隻打手

單抽中杜拉格斯同未來悟飯

⋯⋯
知 嘅杜拉格斯

預賽我要用鬼+孖寶先頂得順

單抽中兩隻
五餅二魚

未算最慘，除非係知大杜加技未來飯

人哋話你5石有2隻啊

咁叫兩抽

好啦 更正 兩次單抽

其實你又冇錯 2次單抽都係單抽

我睇開條女打到十幾位都有落孖寶

想問下體古拉同力飯張餵技卡係咪未有得打住?

搵左一段時間都搵唔到bxxx係咩意思....

XXX=超比古
B=BLUE

體古拉食廢老啦
力潛飯打生存篇物語

超格比 呀蜜巴

𨳒記撚錯

中左銀行大佬
入復活隊好似冇咩link 好夾

邊隻係銀行大佬

銀河佬

夾復活link擺中間

boss隊有達列斯加3氣

最夾係自己TUR
抽到彩色有突 咁就夾到啪啪聲

我有體大布，中左銀行佬考慮比佢入

其實boss隊我覺得達列隊長配大波最好
再入埋隻體菲仲有2隻達列斯
個個回合都有buff

唔入速大佬好難搞
一係入物語張buff金菲

又係1石屌你個閪

想問下極限z親子比達杜拉有無得打肥料升技？
Thx!

117311133

終於中3石
跟住又炒50石

111111311

想問下邪惡龍篇呢隊係咪已經最好？
次次第一關就食哂仙豆
利申一星龍0潛，好友係預設，45 47 0潛

用錯道具，要加防同回血，如果你呢隊都打唔贏，都唔知可以用咩打了

令和pool去到幾時？

第1次見full team都打唔贏

繼續全1

跟

check下就有啦懶閪

情願出post都唔入game check

係Full team加3隻彩星

神次元玩超果邊既話
唔靠控血變極意閃既話full team都會輸

有時食盾係好過食豆
帶多個盾拎走婆婆

我會揀
維斯 鬼 8仔 未來莊子

我會揀 維斯 龍仔 蛇姬 小八/老莊子

btw見過人地用依隊可以0道具
試多幾次冇理由唔得
雖然個日本仔係全隊彩

你咪又係做阿四咁貼出黎
比你鬧下兩隻字又唔洗死嘅

執左隊類似既隊
其實同半年前比簡單好多

回應番問個位ching
第一關應該先放龍仔盾頂兩round再仙豆
應該ko一隻
之後是但

一邊47頂頭位
另一邊用邊隻行頭好?

你講第一關?
冇喎睇情況，盡量擋住d剋屬
食左龍仔就自食必都唔太痛
各自打剋屬既人，兩回合後開始有敵人會死
再食仙豆清場

對唔住囉

即係除左47同45固定之外
其實都係睇屬做人就算?

係
佢混屬你冇得固定
係隊友一星龍通常擺第三啫

可以放鬼撘未來莊子清場打得快啲嘅

杜咪有物語

比達要等劇場版果關復刻

200石 step pool
7隻限全部重覆
最後一張好彩中Lr斯路，新卡

step pool cat隊長果度
我未抽已經心諗唔會又係4x掛
點知

個標題入哂

Cat 隊pool 中黑鮑第4隻
好想要變身布同古拉，俾隻17都好丫屌

入唔到,本身彩左再凸4隻

盡可能每回合都出一星龍
一星龍個被動技可以令你全隊冇咁傷
道具方面換番啲減傷同回血(維斯、8仔、龍、蛇姬...)
試多幾次，班超4生性嘅話唔難過

冇超一星龍冇人權

好多巴打用lr45隊過到

lr基扭值唔值啪老界?
見被動技冇乜攻擊力,係咪當support算?

全部lr廿技
大亂戰一定有佢份

請問而家新功能有冇得filter 邊d 角色招必唔係出波

最憎見xxx nx 4x 就黎彩都隻

so far 150石中6限
冇新卡，叫做6張都係開到潛

人人潛解

儲緊最後50石
重覆唔緊要
唔好中lr大波就得
打天下1突同2突近乎冇分別

剛才重新開始過，11抽，可以開波？

國伏就等LR 45,47 出先刷啦

岩 等4週年刷哂兩隊4547都仲得

刷就刷日版 扎馬隊

都唔係嘅 殺到啲Lr速隊
唔洗怕佢中曬兩下都未死

多謝大家
不過我玩左咁耐淨係過到1 3 5 7 9 11
可能真係道具問題
換左再試試先

最緊要係18號個女
一入場即開，你副deck應該三round秒哂對面啦
嗰陣咁我都過到，你應該仲輕鬆過我好多

請問,個新手任去到話要打sr18號返黎會有10龍石..果關係邊度先有?

好後悔冇升極速果隻機械人
而家唔夠腳打極速
速扎同古拉都冇，好惡搞，隻rose仲要0潛

過到喇，多謝大家
好似真係道具問題
換左好打好多
今次用左 八仔 十八號個女 維斯同未來莊子

我用
大獎波 隊長 1潛
m達 1潛
lr35號 彩
速金菲 彩
17號 彩
細布 彩
超17 friend 彩

真係睇你肯唔肯潛呢d野

個陣隻超17兩路同隻轉珠18還原左
捱到轉珠18比m達打全體

冇大獎波
速金你地所升唔升技

升咗都好細力 專業做坦
btw你有咩極速腳先?

等佢出eza

Rose同大猿達列斯都係得0潛

起碼都升隻35啦

隻18號好似幾勁dk左之後
但我果隻得1隻即係升左都係0潛

人造人幾隻好夾

咁慢慢煲下先再打

fd list有個咁組 你可以試下

果隻比達未見過
超強襲定活動角色黎

抽嘅應該 唔記得

你呢個box點會過唔到，係你懶啫
打舊關0潛一定都夠用，借彩星m達掃場

懶係指冇升到35？

咁我等機械人復刻升好佢再入場
唔係好想升35，好似好麻煩

升18先 有轉珠有加攻防
超17 18 雙達列斯 rose 金菲 借人M達
應該夠打

張大猿Mvp 嚟
易出必，有氣絕

極速0道具有咩推介?

baby,cooler,札馬斯

好
全部無

無體大波
無baby cooler 速扎
無變身布

其他打晒

咩都冇點玩jer筋ball呀
番去渣波啦

玩得唔耐大亂戰打金仔都卡關

個box無返咁上下點打大亂戰
不過金仔放哂所有唔出波嘅打就得

所以過龜仙人拎下錢算

揸都係得自己對肥仔波

哦原來又係gay既

番住工打
速扎變身超中二病

龍珠post專出gay佬

屈GAY

無baby 不過0道具難啲喎

搭單問下呢堆垃圾我換BX有無機會過到fusion

終於過晒所有超難關
終於畢業

有機嘅
有兩張EZA應該易咗唔少

差fusion同八婆爆機 但係換左BX我今世應該都見唔到超47

換啦
我都唔等LRO 走去換be
型到

極知有冇咩角係必落
細隊隊長最盡打到尾關

布

Lr大佬，扎馬斯，天使菲，Lr cooler

呢幾隻
仲有我冇既lr bojack

刷個張菲利(天使)都好有用
Buff +防

識玩一定係用藍將軍

你個張換飯布就係我試個隊
細布冇力水又低防 唔食道具俾人平a都超傷

咁夠哂腳喎
我當時冇純布，邪波未Eza都過到
Btw,道具最好帶馬倫
3round 減傷同佢磨

我個陣咁樣過

玩咗一年國伏
終於爆機

想搏多下抽隻扎馬斯整極隊....抽多30抽都係得隻劇場boss布羅利..
但新手個box得4隻劇場boss

boss隊勁過扎馬隊真心
你刷番幾張免費boss咭都橫行

用隊咁既19過左
本來想刷隻m達先揀對友達列斯
但發覺2隻達列斯狂氣絕人，隻神水達又扣攻好似可以撚得贏

終於爆機
但仲差20次個任

隻機械人好勁？
攪到想刷番隻

最近活動好似都無免費劇場boss or 劇場hero?

我隻0潛
作唔到標準求其塞

試左下呢隊
baby同古拉個不斷巨大化好屈
由第一關殺到去第四關

仲有呢幾隻

隻神水達堅好用
點爆連擊降攻

請問係咪全部都要用鎖匙入關?

咁即係要等佢復刻?

好撚奇怪broly劇場版物語咁耐唔復刻
明明有得抽兩張限

兩隻免費角太勁，不了

用超力隊打極體算唔算係最易0道具
打左8場都冇用過

始終回血角對0道具攻略太重要

想問吓呢隻可以放到咩隊？

終於有3石

未來隊
神隊
極力隊
耳環隊
時越隊

唔該曬

畢業
2日打晒5關極，習慣左上面果10關個難度，成日諗住爛隊過唔到，終於的起心肝清晒

我都岩岩畢咗業啦

小學畢業升中一

中一要做乜
全部試0道具/讓兩隻？

今日3石
岩岩好夠50石中變身杜差bxxx

咁我諗係道具用錯

隊長冇諗過用

神水達係唔錯

手殘排錯咗 無哂8號同蛇姬了..

課佢老母

話時話, 國際版出左新超激預告..... 幾時到日版

未來莊子：鬼叫你唔帶我

請問兩隊主練邊隊先好？

下面啦
泛用啲

好正呀，作為一個玩左七百幾日既玩家，都未有咁齊腳，上面打天下一，下面打乜都得

輕鬆4LR 3個雙cat隊長 神坦 打全體 打手
樣樣齊

正好令和有課金優惠
入坑幾日課下課下應該課左1500

Step pool收穫好麻麻

1. 技金菲 三突
2. 體blue第8隻
3. 速rose
4. 天使菲第7隻
5. LR小朋友 叫做無重複但無愛

如果中重複lr 咁你真係喊出黎

btw請問極體布羅利佢係劇場boss有加成,然後變身又有加成
咁如果同時有劇場版boss+變身會係加成1次定2次?

令和開潛

體大波隊長技係劇場boss同全力 唔係變身
兩樣都有就計最高嗰個即係劇場boss

算係咁
金菲第3潛大力一載
又中一隻本身冇既LR
唔用拎黎儲都好

中無重複好好了，我最後step中左lrf無重複不知幾開心，但升左之後出超必發覺真係好柒，係咁鄧下鄧下

我仲以為可以重覆tim
見好幾隻boss都有全力

Lrf仲係好勁
入45隊0潛都打2-300百萬
潛左有3-400

勁還勁
個演出真係柒

Step pool抽淨last step, 有未來飯同變身布，好滿足

試下抽埋佢 會再滿足啲

藍色石換邊一隻好？
唉 成千都唔中BXXX

會，儲緊石，還掂個pool未咁快完

我換左金菲
本身0潛

好型

想唔要杜舞都唔得 冇力屬大杜可以入
我諗咁組已經係極限(唔係講時間)
突左嘅大杜係唔同啲

拎呢隊打神次元 次次第二關尾就用哂道具

唔好落豆
落維斯/鬼
半血下開鬼，等另一隻極意都變埋身

要埋隻快速龍?
同埋想問下隻lr比古洛個防點解可以一時頂到幾十傷 但一時又幾萬傷?

放完12氣必會疊攻防

有冇知扎 lrhehe
回血好緊要
每關完前控血
入關就可以即刻變銀悟

勁啊，其實唔重複就謝天謝地
抽曬令和新野有金屬古拉，lrf同力45
由2週年新出抽到4週年都未抽到

咁多隻入面 我得杜拉係有
我見黑悟d link d cat 好似好有用
仲有其他都好似幾勁咁 好難簡

極pool 冇新扎，新大波同爛面，但已經用哂石，第2彈送石仲抽唔抽好 冇3+1好似好唔抵
宜家日日買120yen石

等下次啦

我都最後保底 勁怕中重複

等登入送7石個日即抽
我就係成功既例子

極pool我算超級好運，抽左兩次3+1
中左體大布、達列斯、變身桃紅、力桃紅、爛面
係唔中變身札

我都係
3隻達列 1隻大波 1隻black 1隻rose 1隻爛面

唉
3次3+1
黑鮑x1
Rose x2
Nrose x2
NBlack x1

重點係all重覆....

1轉超pool 3+1
未來飯+深藍達

600石得隻未來飯係新卡

抽到兩隻超3悟天格斯

技屬42cost果隻可以極限Z覺醒晒, 係唔係會勁過體屬果隻?

達列斯刷技係咪好麻煩架
印象中好難跌

睇你入乜隊 11氣以下技勁啲
12氣就體

好似係低機率趺, 打出黎係SR, 要晒料升做SSR
仲要得50%, 比狗玩
食界王升算了

技冇減防，老閪都用技
除非體高潛

合體隊體勁啲
始終超絕特大同超特大係有分別

唔算好大
技品12氣都200萬
體好似220定230
情願要返30%防

我覺得第3代屬性隊長有eza的話會有cat隊長技

又重刷過請問可以點組隊？

國伏？
有新野咩⋯⋯？

日版好過啦
依家國伏乜柒都冇

我玩左2年重係無力rose
繼續用速算

今次出左四隻速rose比我

開路等eza應該勁都爆
我速都無潛

整緊變身達隊，想落速超藍達同達列斯
但又唔知比唔比老界好

有位咩
45 47 m7 35 58

幾好呀
45夾47
M7夾35
Link夾，除左47其餘3隻都300萬
係58個位可以擺下達列斯

達列斯唔急住比
你過百張老界就餵啦，呢排都有間中送
深藍達就餵啦
刷技煩到嘔

入八婆？

最後50石
冇重覆，但中Lr大杜

我差1石等3點最後50
99%又係射落海

射落傳說pool

維斯同龍都用哂 有無巴打知點樣儲最好

8號同龍仔依關一車車

多謝提醒 感激不盡
我頭十關差超知超體 但大波連擊個bug重未整好打唔到

我都係中左bug先過
試多幾場就ok

而家多左未來同時空隊用到佢
又唔算好垃圾既
最廢始終係小鬼2人組

11731113137

請問追憶之扉啲key點先有？

終於中7石
即追BXXX
又出垃圾

尋晚抽多20下極池
明顯感覺自己beginner luck用完
然後感覺極池真係好多伏....

1113113133
十日都冇一次7石

得一次中過，今日就會完埋泥個抽獎，聽日再完埋8蚊5石，又要返返每日1兩石既日子

Btw 抽獎有無人全1?

起碼多過我
除左1次7 1次3,其餘都1
你4次3 = 12 我7+3 = 10

超3比達關EZA過唔到LV30

用超3隊

超3隊得超3巴達克、力超37、力超35（GT）
同埋前排隻免費力超3悟格

想問下咁多位巴打
呢類大技係咪就算連擊 都淨係會加30%攻 唔會再疊上去？

試下借速變身悟，再帶啲速盾
剋屬應該易啲

試下用速47同速藍7先

條數唔係應該係:
我十日拎左18粒
你7+3+(1*8)=18粒
其實大家都係18粒

係喎柒左

好似會疊上去

依隻野幾好用
雖然我成日擺佢第3位用唔著佢加攻

免費野黎講真係幾勁
出必加攻
被動又減傷, 啱cat又加攻加防加氣

老手嚟講金菲有用過兩張Eza 藍神

屌佢老母本身已經好少LR
令和pool又重複m達

講明潛解pool

減傷之餘 仲要比人打一下又加防
大亂鬥都係靠佢

我差一隻就彩
就算比達fans都唔想彩
彩左之後再中就真係嘔血 仲要3個形態都同名

我中新野

得喇叻喇屌你老母

代表你之前唔夠努力開圖鑑

好在玩得唔耐，得LR三人組
中左銀行大佬叫新野

中左變身布 但好難link

暫時變身隊都唔多掂

中銀行大佬咪好
我中小朋友 好過重複咁解咋

基本上中重覆lr既都係losers
y not both

變身隊link到係咁補血

見過日本仔用變身隊0道具過極超難

變身比達同超級比達幾好link
唔夠卡都夠玩下

無辦法囉
之前悟爸彩星突2都唔出其他
爭新嗰3隻同47同神貓

新個三隻用落麻麻擺番左落倉
lr貓勁既彩星既話

見d日本仔瘋狂吹奏八婆,唔好用咩?

其實超級比達好勁下
不過玩得純粹都係落哂LR咁解
47隊就可以用超級比達

用變身布? 毫無頭緒 可能我唔夠隊員課得未夠多

八婆啲link好似有啲自閉
個被動就岩入純粹嘅

要就佢黎組隊
落有力之大會link既限
但講真藍達同極悟麻麻力水

八婆係咪fix左唔會再開4下?
1下本身
1下純撒
1下生存篇
1下潛連擊

而家最多3下?
1下本身
1下純撒/生存篇
1下潛連擊

入坑半年都無邊度黎咁多LR

而家有bug
連擊出必大大力
佢咪勁囉

試過四下，bug黎？

btw試過lrm出五次必
會唔會俾笨大bam

係咪我錯覺？
超隊d linl好似好過boss隊？

超隊主力都係撒雅人
啲Link係咁上下啦

無咁多LR就用得過 啲link一樣咁制
又打得又坦得

請問假設我而家新手無咩角得一隊劇場boss隊一隊超隊
然後我有100石，應該繼續抽角色池，定老界王神，定收埋唔抽？

係lr m達出五次必
嚇撚死我以為hang 機

一定唔好抽老界

如果真係要抽上抽抵d
最強隊hero隊長bxxx
最易砌純撒隊長藍達
最新屎坑新玩具未來隊隊長技大杜未來飯

Bxxx同大杜都抽左了

咁留石囉

想玩埋壞人就儲夠150石 all in 極pool
反正扎馬斯嗰幾隻都算常用隊員

發覺時空隊同未來隊人腳其實差唔多

為整而整

耳環
神次元
時空
未來
全部都係扎馬斯

整得太泛用

All in左兩次都無新扎

國伏個新超激戰預告預咗4日都未岀新pool

冇嘢打悶爆

超激戰要咩程度先可以打？用100級UR隊都係比佢秒

佢都係悟空日出架啦⋯⋯

正常你有類別隊長，成隊UR升好應該都夠打
我前排過變身達關超激戰
都係用一潛天使悟做隊長
配西瓜飯、悟空JR、蜜蜂包三張免費卡
同力GT35、技界王5
咁樣去過

我拎呢隊去打17號個25體z-hard打左佢一半我就死

z hard打唔打得贏先

進左4547先啦
最易

咁多卡未DK，過唔到正常

打咗超4悟/比達先
易打好多

升咗易打嗰啲先
45 47應該輕鬆 之後可以試下bx

善用工具威嚇 減傷
同埋搵高潛解隊友

再唔得打最低嗰級

我記得我之前打過，然後比達進到超2我就收左皮

真係過唔到試下拎左悟空JR同西瓜飯先，反正唔洗用你潛玉又食到大杜個副隊長技
總好過你未DK既卡（但EZA就唔好打你未夠隊過）

試下用你體大波嗰隊打
記得帶補血 減傷道具

趁呢兩日仲有第六宇宙故事，打左lr kefla d 故事章先，之後如果大亂鬥頭兩關打得入就打左先，打完換大亂鬥章上lr 飯，之後打4悟，再打四達，再打bx、未來杜

除左食道具，仲要事前升滿d 技能、潛左d 珠先

終於

但d氣。。

終於追到變身杜

唉 我追到灰 放棄咗

打住20體先 dok左一兩隻剋屬先打25體
升爆技 潛埋先入場差好遠
主力揾隊友輸出啦
自己啲卡排剋屬頂傷
唔係得果萬零防好脆皮

超4比達打得贏既一場得4粒
77粒可以玩成晚

問題係你25體打唔贏 要搵啲打得贏升咗先
其實道具流應該都打得贏 係唔知你夠唔夠用

好過你嘥25體

請問呢粒又係得超激戰有？

你可以撳橙色掣睇

[url][/url]
搞掂，終於追到bxxx啦

一次過中哂兩張大獎

一次中兩隻

好想課金all in多次極池

Ching 你新acc 沖主線都大把石啦

點夠課金快 唔好害人啦

課就機會中，唔課唔夠石抽就一定唔中

連擊20%係咪即係40%？
好似冇20lv會心咁明顯
仲要多數都普攻

應該咁先喘

打錯20lv

終於小學畢業
最後個關用哂4個道具 兩隻粉毛一入關即變身
邪念波狂閃大技先ko到
cls架 三父子次次都開兩次必

中學有咩做

打夠50石又丟左落極池海
連續4次都係抽卡到超2就無變落去然後伏到爆....

11-20

終於200石
想問依隊升咩先好

知扎
技7
兩隻大杜
其他廢

速rose, 體booo未去到廢嘛
再者今年應該有Eza

首抽既話重刷啦
廢到咁⋯

有eza先再講啦
速Rose勉強同知扎夾Link
體booo點都未輪到佢入隊啦

佢filter 咗未來隊咋嘛

有埋大技減傷，我就收貨
好低要求

佢 team cost得282
應該新acc

唔新架啦
慢慢玩，有時唔知要打乜
依家用緊超四悟空隊
大部份關都過到

呢隻game睇黎all in一次無就唔應該再抽果個pool
Allin3次抽埋d野奇奇怪怪………

我掉轉
打左11-20先

LR三父子
唔...

有點假

effect幾真
但圖係兼用咭
好難判別

咁短又唔係好似喎

是但啦都冇日伏份

打得70萬
會唔會係免費野

講明有超激戰
應該係限lr

最後可能唔係lr

18氣喎⋯⋯

係限lr都好,遲下可以用紅幣換,平時好少抽傳說

條片都唔知真定假

但國伏寫係兩名ssr角色⋯
唔知佢會點

啲畫風好似之前啲fans 自製個啲

2隻免費 一隻抽
免費拎黎升技

公告好似未試過咁公布免費咭
唔使諗

好似 好耐無超激戰會跌咭
對上係咪已經係吉連

一隻悟天,一隻悟飯
2隻進完出黎係一樣
好似sr果張技悟天同知杜拉咁
不過唯一唔同係之前一張知一張技
今次係兩張都技

唔會掛咁搵笨？
兩隻相同既野要錢抽？
笨大肯出實俾人炎上到新聞

可能畀你拎黎開潛呢

一開始隻大波都冇日服份

隔一排囉⋯⋯
總之後日冇我地份⋯

唔知後日我地有冇新野玩下⋯

送石畀你換三父子

點解係咁話日版無份

依家聽返黎係國際版8號出 日版9號出

因為國伏一早出左公告話海外先行
即係唔會同步
佢9號悟空日出，唔通日伏10號出咁玩野咩

5月9悟空日係咪例牌送石?

宣佈執笠

58 悟飯
59 悟空
510 悟天(ten)
3日都有石

會唔會total 送37粒

唔係講左話12+13+14咩

超力隊刷緊廿次 好悶

係？ 咁都幾好
完左3+1 仲抽唔抽大波同扎馬斯好

最易係超力,都冇計
我打左10石,都冇用過道具

10場

純粹訓住過啦

打30lv 大波極限Z 唔夠打
有冇邊張卡打得夠大力？

今朝片係真嫁

超速?

技屬性

2號出完超激戰預告到今日都未出活動真係蚊訓

日本放大假

真係得70幾萬?

國際服應該唔關日服事?

但d圖都係日本公司提供？

唔肯定冇營運經驗唔識野

依其他game 既例子係會咁
因為佢遲d都會出係日伏
所以一定係日本公司負責番張咭

可以抽埋潛解pool最後兩個step了

究竟日版會唔會同步出

佢講明先行就肯定唔會架喇

唔知會唔會事先比定啲圖國服果面
咁就又有得放假又有資料放

上次大波日版要過左幾耐先有?

可能先行一個鐘

屌仲未有

有乜

媽好想抽卡啊

力飯好難出,成條體得2隻

國伏仲未岀lr兄弟

唔係9號咩

佢個超激戰預告岀撚咗5日，平時多數岀完2日就有新pool架嘛

唔係3父子不了

有料

如果佢日版之後先出
就打算射埋啲石落新札pool咁解

...

兩個cat都170atk 會唔會咁

兄弟Link

得兩隻貓叫大炮

又多張movie heroes support

日版可以回下氣先
allin完大杜仲未抽令和pool

咁HEA SKIP得

3招 一樣😂

都真係幾hea
我仲以為兩兄弟果招必係12氣
18氣會出埋老豆一齊親子龜波

好似打唔多喎

hea到咁

得1條加氣link
不過好似幾大力,45 80%atk都打400萬
佢158%

雖然依家個個都屌 開pool 照上第一

無悟空但係卡面又有佢
騙案

兄弟 link
黎緊都應該有張古拉菲利

如果佢加埋細社我都可能抽
依家同UR卡有咩分別

呢個難啲喎
唔只未同場過，古拉直頭唔係好妥菲利
佢老豆同菲利一齊就有啲可能

應該冇古拉菲利
但奇怪點解比達會有份

見到寫住300萬

柒達有個細佬所以有份
悟空個大佬係奸所以無份?

有晒咩咭有啦⋯⋯
1718號
勇者兄弟
比魯斯維斯
達布拉
布拉

張卡都做唔到個種精髓係入面 連超西悟空都冇
似隨便2條友出波幾勁都冇用 認真抽唔落今次

冇愛skip得

達列斯嗰兩件雜魚都有

即係又係主要玩神貓

國伏先行喎

咁多人有反應
乜咁多人雙修咩？

丹布拿係邊個嘅兄弟

射左落去對面果時啲畫面好似水槍咁

張體悟飯正喎,可以入hero做support

出超必無悟空真係可以skip

已經悶到腳制版嘅料都可以瘋狂討論

咁正嘅場面, 佢求奇出張hea必LR真係好哂料

可能遲D出張真點父子龜波 係有悟空入面

唔係話有主動技咩
依家cut咗？

但有lr9男女就唔需要

傳啫

係咩? 劇場版仲話古拉要幫菲利報仇。
呢度bother 係咪興skip = all in

古拉其實係想睇下邊撚個打得贏佢地一族啫
報仇係順便

both

超人好似冇加攻

日版應該無咁快出掛

加氣係緊要d
lr35同lrx

佢覺得菲利輸俾一個撒雅人係一件非常戇鳩嘅事

歧視悟空
明明悟空都有阿哥
仲ff緊兄弟cat可以一邊4547 一邊神貓

GT柒達無細佬 已經fail咗

悟飯都有加,係+2少左2

好似好撚難打

係就好

終於有新關打

主動技係三父子龜波氣功
法國佬好似一早講左

係wo睇漏左link

不過笨大每次出新野都閪

大亂戰1.0
拳擊機1.0
超強敵1.0

原來分得咁仔細

拳擊機又唔算好閪既
雖然打唔到7777,但都叫送左幾十石

理論上打到77m

巴哈好似有人打到6千萬

睇個勢啲變身卡終於可以大派用場

真 隻大杜打土日都去唔到元氣劍mode
好悶

新超難關

唔通d boss整到超級厚血

點解唔係調番轉18氣係咁樣

咁就差唔多

轉一轉口風 我要alllin

有埋配音 真係射到一地都係

英文配音
國際版唔會以後d配音都英文掛

日文配音 真係j到一地都係

應該都係日文配音

咁條片個配音係咩版?

英文版

後日出左咪知囉

有歐美版架咩
我以為歐英都係玩國際版

國服第一張主動技卡
可能好似遊戲王咁有唔同版語音

抽卡講日文
主動技應該日文掛

又係喎

唔好咁快出
要儲石

國伏應該聽日2點半

早咁多出
日服係咪9號？

幾好
大家會點揀佢同nblack?

藍石唔知換唔換佢好，又想要金菲

無金菲一定係換金菲

如果成隊扎馬斯可以留晒d珠俾佢食
減攻防都有用

好廢

食珠加攻防都廢?

140 三圍應該晤低 加上加珠加攻防 應該幾勁先係喎

未持有

nblack
型好多

技斯都係1粒珠加15%攻防啫 呢隻應該都會幾勁

我一向都唔鍾意啲食珠加攻嘅冇自帶轉珠
數字上唔差嘅 但我就唔太就手

唔鍾意還唔鍾意
點都未去到廢呱
LRF齋加攻埋超廢

話時話，你地nblack 有無變過身？我一次都未

但依隻潛連擊玩降攻防應該好正

我冇話今次好中立咁講
第一我唔鍾意black同札馬斯 第三我唔鍾意佢冇轉G
所以係好廢

咁技斯出到黎都用得落手
佢宜定改到咁 會係咩情況都預計到啦
仲洗出黎話佢有用定冇用咩

我仲諗緊龍石換唔換佢好
但係我又無咩扎馬斯同rose
龍石我無嘅有ooo 舊大波 界藍 力斯 同佢

琴日過超技關一直有變

回合太多 一係hold 晤到80% 一係已經秒左對面

打悟空系咪有轉珠

或者咁講
想比之下Nblack真係冇乜用
leader skill 同未來隊重疊8成人選，又有lr杜舞揀
個人passive廢，變身條件難
作為隊員體black>>nblack

大減攻大減防好勁wo

但未來有超角

可惜0潛

點解碌鳩識轉彎

巴哈版主：超4悟已死

未至於囉
不過巴哈不嬲鳩噏

今次真呀 圖 配音 隊長都贏左你啦
超4悟番去印度食蕉啦

耳環隊最強，沒有之一ok?

速ooo Eza埋佢地咪J出血

吓
唔做得隊員架咩

我圖同配音都拎黎講
你係咪要玩認真呀

唔ok

找數

Link好似唔夾
如果玩兄弟悟系隊入晒悟系不如玩返雙45

講真依家耳環點落腳
落速扎就扣10%
唔落就少個280%大炮

dllm lr45抽中之後發現要落lrf同lr悟爸
雪到依家

M記

唔一定要
技紅毛都可以封技

我堅持唔齊腳唔玩
反而lr47玩得好開心

佢地吹奏果陣仲未出速扎同eza black

45可以點唔齊腳法呢

冇lrf同悟爸

一pair lr45,n45
一pair lr 神貓+技貓
last 入張比達個女做buff

Get錯咗
我以為你嫌棄落lr58,lrf

我好想中呀
拳擊機冇lrf or lrf5 直頭試都冇試過

咁都ok既
但張新卡就真係變左齋拎隊長技

2020再走數

47點叫齊隊？
M達 斬杜 未來杜 變7 45？

今次係雙LR?

1張lr
1張ssr

唔知堅唔堅 好似有大波LR

圖都未有
應該遲d先出？

再唔係lr兄弟+lr45
lr 貓+技貓
再帶比達女+35大猿
咁Lr45都有1/2機會link到咆哮
就算拍比達女都buff攻+buff氣
細力極有個譜

24倍咪話唔抽死你

講緊必殺倍率
用LR大波做example喎

AL攞E

m達我覺得唔要都得
反擊達 斬杜 父子杜 變7 深藍
70%link 多屬性打擊面
落反擊達係純粹覺得個動畫得意

咁情願用返n45+lr45好過？
N45:250萬 45:350萬 = 600
35:90萬 45:400萬 = 490
隻兄弟擺尾位

隻兄弟入lr45隊算啦

兄弟隊可以落神貓
4-500萬+300萬

不過神貓唔係成日開到超必
當佢300萬+300萬算
都唔錯了

咁出就梗係35大猿尾位啦
冇大猿嗰rd都有比達女buff LR兄弟同LR45
放棄一半時間咆哮link

係囉

國伏死機? 係咁now loading入唔到驚嘅

呢張新卡入到全game最強組合前兩位唔計真限速大波加體大波
的確幾爽

咁要睇埋張野易唔易出超必
起手7氣加埋胸圍9氣
儲滿有12+2=14就ok
佢個儲法係要佢出現先會增加定佢唔係度果回合都計？

唔知日版幾時出

我留名睇走數，你唔當我有留名

岩岩睇返佢果招係要打人1下加1次
必定有1下追加
即係打2-3次就儲滿，都唔錯

今次堅係要all in兄弟lr
又型又勁重要有主動技

前5,6 頁先話廢，無悟空不了
大家吹水吹到而家就話要ALL IN

呢度果然係不了=ALL IN

明明幾頁前先屌緊招技HEA

溫馨提示

7達章打到999就冇得再儲

唔好on99好似我咁打多左成日都唔知

I know that feel bro
打大杜嗰陣柒過

嗱我冇屌架
本身打2下加主動技1下，同雙cat leader
咁先似新世代lr既 level

登入畫面都好似改左

岩岩先打完第一隻777

BTW,原來呢兩隻係兄弟
以為只係類似蔬菜人咁
冇分角色嘅卒仔

達列斯啲𡃁
被秒嘅角色嚟

Btw 點解會有第六宇宙隻狼同達拉普

隻狼好似係三兄弟嚟
但淨係出咗一張卡
達普拉真係r晒頭

LR就無喇 但係變身大波confirmed

睇埋另一個post 可能真係LR大波

舊大波又出？

咁正有W池？

用落47隊好用過45隊

佢臨尾出個d角色係孫悟空系譜？

岩岩見到了 兄弟類別

你隊45咁砌梗係啦

玩千日悟就換張轉珠啦

無單手飯 唯有落極意有隻知屬 一潛
fp45 同變身悟都2潛

速屬落變身悟不如用超3悟

如果用lr龍券 力潛飯斷link

50石又炒
好想要體大波

lr龍拳要用技紅毛夾

無技紅毛

其實有可能張LR大波係悟空日新關報酬

日服冇得抽
又可以儲石

終於抽到035
遲黎既升技地獄

有30張卷

老界啦屌

我硬係覺得第一代LR就快EZA

石抽果啲重好勁應該有排，99果啲就有機會

頂上嗰堆垃圾連大亂戰都用唔著

技果張究飯前排抽中，見力之大會有得免費升技試下用垃圾到

今次點都唔會誤中1001

體black悟空隊打
但悟空隊好似得阿包力屬

輕取啦⋯⋯

變身悟真係咁差咩

link問題

見fb page d人問兄弟cat點解有桃白白
仲叫自己龍珠迷

又炒左150落極pool

知唔知達普拉嘅兄弟

始終都係抽唔到速扎同大波
rose就由1潛抽到彩

日版好悶

達普拉都算

桃白白鶴仙人呢d正傳野黎

見到出左片兄弟
彩星有新體飯buff情況下
曖好身打~400萬
即係正常0潛200尾-300頭

今日出新關？

達普拉好似有細佬 唔記得邊個位講過下

係掛,又係超難關
即係又要頭痛
9號有舊black eza

新手玩咗兩日 想請教下點砌隊

抽隻未來杜組超隊

抽咗新大杜或新扎先再講

又派3父子
又天下一

3隻黎講係咪悟天最有用?

3揀1就係

屌天下一仲唔fix隻lr大波唔知點打
第2下變左打單體

差悟飯未彩星

想課多90石倒落海先發現唔比課

好事黎

更新170mb

睇fb page
應該有黑gogeta 刷
有得eza

999